外遊劣行香港人

根本好多係廣東人廣州人 出外獻醜冇理由話自己廣州人㗎嘛 外國有閪人識廣州咩
咪話自己係香港人囉 第日我出去 老閪都話自己係北京人 吹呀 我就係鐘意周圍疴屎